-謎

一個男仔着全黑低頭打機返屋企
前面有一個女仔一字膊短裙高踭鞋落的士
男仔如常行返屋企 女仔係男仔前面
女仔急步行到大廈玻璃門 拍門叫保安開門
男仔行到同一大廈玻璃門
女仔衝入𨋢
男仔行到同一架𨋢
女仔先發現原來係鄰居

係個男仔問題
係個女仔問題
係個保安問題
係個的士司機問題
係着全黑問題
定係現今香港嘅問題